# README #

Sistema de Gestion para el control de memos internos entre los diferentes departamentos del SATDC (Servicio de Administracion Tributaria del Distrito Capital).


**Este sistema fue Desarrollado con:**
1. PHP 5.5, (**Framework Codeigniter ******).
2.  MySQL 5.5.

**Actualmente en uso, en la intranet de la institucion.****

capturas de pantalla
![capture3.png](https://bitbucket.org/repo/yzAqn5/images/2124137277-capture3.png)


![captura4.png](https://bitbucket.org/repo/yzAqn5/images/3069909162-captura4.png)

![correspondencia.png](https://bitbucket.org/repo/yzAqn5/images/1009004692-correspondencia.png)![correspondencia2.png](https://bitbucket.org/repo/yzAqn5/images/1358852991-correspondencia2.png)